奶媽奠癲婆：自由就係香港既核心價值？ 你條賣港畜點解一步步係度侵蝕香港既自由吖？奶共奶到你 今晚又同維尼熊玩咩招式吖？

奶媽 只對中央 只對維尼熊 只對全球冇註冊既黑社會黨負責

意見聽到 又唔改........
弱智
要你班 濕鳩垃圾官做乜？？？？？

佢成日話我地破壞香港自由、法治

其實正正係政府送中惡法、監控燈柱侵食人民自由

警察執法不公，破壞法治

我地先要企出